TG谷 90後扮工吹水活動谷

TG 90後吹水谷推PO
本谷長期活躍
誠邀各位90後巴絲打加入本谷
志在返工無無聊聊時
吹水傾心事打發時間識新朋友仔
大多數星期六日定期會搞活動谷聚 及平日大量飯聚
希望大家熱情d講多d野 唔洗怕羞

$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

想入既要form

推推

推推推